AC米蘭6秒開紀錄

意甲入波最快紀錄

一開波成隊向前衝，有練過

諗起pato

好少咁快又唔係笠龍

垃圾波不值一提